如果連加特 奧燒 同月巴 3大攻中係埋同一球會英超會點?

4231陣(英超明星隊):
-------------------------------------莫拉達------------------------------------
----------奧燒-----------------------月巴------------------------------連加特-------
-------------------------沙夏------------------------左真奴----------------------
哥基連---------------大衛雷斯------------------梅斯達飛--------------Kieran Trippier
------------------------------------卡列奧斯------------------------------------------
(後備): 巴禾
全Big six 明星混合體: 應該英超去到邊?

應該英超3冠羨慕死痢狗

領隊：樓主
位都唔識排

你想點排?